仲有冇人玩百變恰吉?

隻game得返好少人,成個ser得幾個場,睇佢幾時執

中學成日玩

想搵個3船3摩都無 不了

好懷念 我由小三玩到中四都唔厭

中一玩到中三，講緊嘅係成十年前。隻game真係純技術，好撚好玩，當年玩到金獅

台仔黎黎去去淨係玩果幾個場

幻滅之眼

隻game俾唔同性格嘅人存在
純技術 3地
鬥智鬥力 3船3摩
on9 318
唔中意pvp 打啲難打到嘔嘅仼洗錢
有創意 拍片整skin
仲有公會戰 其實真係一個好完善嘅系統
可惜隻game技術成份太高 又多小學雞 最終港服沒落

由2007玩到2018 台-港-台咁玩 個人覺得最好玩嘅online game之一

最近已經玩到悶
過一排再玩

又唔好咁講 玩318係玩hea

每個人都可以有佢獨特嘅玩法 你中意嘅燄鋒環配小人神都可以好屈

最鍾意間諜加白蛇拳

想唔用腦9玩都可以好開心 318係不二之選

btw月經了

又未至於無人玩,衰極都仲長期有百幾個左右既活人
而且家下原廠代理下,基本上唔洗用錢,刷G買/抽阿格尼 綠手 火車
節日既話日日登入送200r,儲黎買風從 毒風 雷從 九頭蛇呢D玩到你唔願停

呢樣真,基本上得武任同佢班FD會開3船場,其餘時間多數都係3摩3地318(摩都偏少,其實都係3地318多),仲有D越南仔會圍內玩雲場,但佢地見唔夠抽就會狂走好難追,雲場好難追人

百變港版 當年課金最重手既game 咩職咩裝都有